法國曹柔理黑髮真係好尾機

公開處刑牙降同牙宮
點解IZ*ONE食得咁豐富

是能但啦 差唔多啫
重點唔係到呢ok?

曹婦

次次都睇錯曹查理

好撚正
不過彩元同牙宮剋住佢

實有班傻鳩會話牙降同牙宮好慘要同人扮FD

BTW中間定右面係曹柔理???

柔理又令又qq 仲要勁唱得又大胸脯 唸唔到反她既位置

左邊

第一次係pd48見佢心諗點解咁似曾志偉

牙降同牙宮好慘要同人扮FD

柔理好QQ

果陣pd48練習生投最想一齊出道牙曹有頭10架喎
點解講到無朋友咁

我識讀心 OK?

WHY上次妍雨半年無食牛
IZONE班仆街出左道半年就食咁好

agger

點解柔理唔想同彩元企

會比人認錯😎

有爸的孩子像個寶

不和牙

有個盃唔想擋住者

金彩元真係越睇越唔得

牙奈: 成班泡菜婆麻撚煩

fromis9唔係同公司咩
上次無意中睇佢地直播係到煮泡麵
相反成日見到IZ*ONE食好野

有成績同無lor